I have deleted some of you and then I found out that.......

I have no friends at all

Diu, all in English

I had shown you how rubbish you are , so I would keep out friendship anymore , byebye

Wouldn’t

This is gay, cause when you delete something, it's like when the women delete some parts of their ovary to incur mensurations aka. periods.

And periods are pretty gay cause they are driving the dicks away but then so when you drive like a woman, you're gay

You know what I'm sayin'¿

Not yet

Who are you?

Me is very good good example

I go to school by bus and my power powerful and I give you color see see

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch